從南方公園同nba事件睇 支那既國力 係咪輻射到全球 都要奶共？唔奶就冇好撚臭好撚污糟既垃圾人民幣賺？

你憑乜鳩審查人地心撚乜 講乜？
霸撚到道你吖...
核戰 囉 掉個核彈炸維尼熊官邸啦